大家估下派完錢，有幾多人會拎去續BNO

唔派錢就冇錢贖BNO?